鴨記苦主大聯盟

唔撚著火喎

搞到我著撚哂